

\begin{tabular}{p{.0\textwidth}p{.4\textwidth}p{.2\textwidth}p{.2\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{} &
  \tabhead{Drone o UAV}   &
  \tabhead{Estación Terrena}      &
  \tabhead{Servidores} \\
\hline
\textit{} & Controladora de vuelo & Interface Web & Base de Datos \\
\hline
\textit{} & Control Electrónico de Velocidad & Antena Base & Web \\
\hline
\textit{} & Motores & Raspberry Pi & GPS \\
\hline
\textit{} & Hélices & S.O. Raspbian & \\
\hline
\textit{} & Baterías & & \\
\hline
\textit{} & Estructura & & \\
\hline
\textit{} & GPS & & \\
\hline
\textit{} & Comunicaciones & & \\
\hline
\textit{} & Firmware & & \\
\hline
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
